\chapter{Zaključak i budući rad}
		
	\text
	Zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije za pregled recepata uz mogućnost sortiranja, 
	filtriranja, dodavanja vlastitih recepata, komentiranja i ocijenjivanja recepata. Za ovaj projekt dobili smo vrijeme od 17 tjedana.
	Za to vrijeme naš je tim uspješno završio zadatak i razvio zadanu aplikaciju. Tijek odvijanja projekta može se podijeliti u 2 faze.

	\text
	Prva faza je faza okupljanja tima i rad na zahtjevima projekta. Dokumentiranje zahtjeva je olakšalo kasniju preraspodjelu poslova
	kao i lakše osmišljavanje izgleda i funkcionalnosti web aplikacije. Kasniji problemi u drugoj fazi prilikom izrade web aplikacije 
	su se lakše rješavali uz pomoć već postojećih dijagrama čime smo smanjili gubitak vremena.

	\text
	Druga faza uključivala je izradu i isptivanje web aplikacije uz dokumentiranje projekta. Naglasak je više bio na samostalnome radu
	za razliku od prve faze zbog čega je ponekad dolazilo do problema. Neiskustvo u radu u timu kao i u radu na projektu je predstavljao
	najveći izazov, ali su svi članovi bili tu jedni za druge te nije bilo pretjeranih problema.

	\text
	Komunikacija u timu je bila jako dobra. Svi članovi tima bili su pozitivni i nije dolazilo do neželjenih sukoba.

	\text
	Sudjelovanje u ovakvome projektu bilo je od iznimne koristi svim članovima tima. Budući da je svatko radio u svim fazama i na svim 
	dijelovima web aplikacije, puno smo toga imali prilike naučiti. Raditi na ovome projektu bilo je dobro iskustvo i za buduće
	timske radove.

	\eject